點對待變左心既另一半最好？

假設仲一齊緊 另一半變左心 但因為感情仲留緊係度

應該盡力去做野挽救？
但對方可能見到咩都冇感覺 甚至覺得煩

定放佢自由 由佢出去試 試完可能發覺唔係佢諗咁好 返返自己身邊？

利申：大家都知到左

同場加映

119 勇武 - 天下圍攻行動

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

放走佢啦

你其他post都提過唔係第一次

岩岩先睇完你上個post
算啦放過自己吧啦

玩完，唔使諗

分手

屌

知道喇 放走緊

咁多人分手 有冇分手group

收拾心情自己出走啦 佢眼裡只有其他人你做乜都冇用

唔係為咗感情繼續一齊 佢係諗住騎牛搵馬
當搵到個條件比你好嘅 佢一定會同你分手
咁當然搵唔啱咪繼續同你一齊 佢唔會有損失
反正佢已經變咗心 受傷嘅永遠都唔會係佢
分手啦 你值得更好 唔好浪費自己青春

而家分手/拖到頂唔順分手

過來人

對方無心揾返欣賞你愛你的感覺 = 挽救唔到

知難而退

閹咗佢，自已冇得用都唔好益人

呢個真 將心比己 自己都係咁

係 自己幻想出嚟

咁無謂哂大家時間

係 人就係咁 有啲野唔係話斷就斷到

明白放過你是放過自己 這個道理

明白

算啦，俾你一齊返都會有條刺